唔好再叫人勇武

以而家中國嘅管治手法
就算你成排人衝住拎火魔
班撚樣都會用機鎗掃射
唔好再為個仆街政府犧牲

所有手足注意風向！想香港抗爭者俾支共拎去同antifa比咪行動囉

blocked

睇下韓國台灣
就算舊時係美國盟友都一樣有228 光州

推

食屎啦，又昆靚仔送死

講真我覺得目前打國際線更重要

面對國安法，香港人何去何從？

On9講事實都block

火魔=制度內抗爭

佢真係出老解真係唔止一兩條人命
英美最多接收難民，唔好以為會派兵

其實poly之後都知要地下化㗎啦
街頭抗爭根本已經到咗極限
難聽啲真係等國際反應

個時美國縱容獨裁，到後期先要佢地民主化

岩啊，不過都係勁多負評

你就真係blocked啦5毛狗
煽動人出去死 自己坐屋企

中國更加唔洗睇佢地面色

連燈係咁 一言堂
接受唔到現實架啦

真，超多mon post

yes

又一件blocked

成班五毛入哂黎

所以佢死左

樓主一開post引哂班五毛入黎

係咪有病？邊個先係想香港好？送死就好？

散播失敗主義

冇軍火點叫勇武？點撚到勇？

而家只有閹乾，唔會再期望中共自己改，係要根滅佢

你快d比警犬射9死囉咁勁
冷氣軍師

擺明條友先係5毛啦

你講下勇武打唔打得贏班死仆街囉

你買比我睇

我支持樓主講既

收皮啦，冷氣軍師，行為不完善，但可接受

宜家香港都去到呢個地步
應該係唸點樣可以保留實力
唔係送死

連登唔講得事實架

你都on9，慢慢食人血黃店鳩叫口號，理想就達到

認真 手足講得岩
香港勇武真係勝算唔大
一定有BLOCK我話我5毛

topic 差d

如果火可以達到目的
我地都唔洗咁麻煩

事實係 堵路，火都未達到威脅作用

相反被迫打國際線，經濟技 有啲回響
兼中共港共認同

啱呀念力抗共最有用

去到咁抗乜9爭
係咪自焚先開心？

為政府犧牲≠為對抗政府而犧牲

勇武比以前難左好多

啲狗會睇片唸方法伏鳩手足

大家勇武唔緊要，但要好小心

錯，而家係應該唸點樣可以令真香港人安全離開香港

兄弟爬山，下一句係乜啊撚樣

時事台好多想引人送頭

樓主就係想咁，都on9，自己做冷氣軍師，憑乜指指點點

完美藍絲口吻

火魔對一般人就有用
人地咁好裝備

離你老母，香港係我哋屋企，訓醒未啊撚樣

啱
不嬲勇武都唔係唯一或者最後一招
唔好白白犧牲

就算保住命仔，佢都查cctv搵你出黎

以前勇武係為畫面，宜家勇武得返被捕畫面
街頭抗戰已完

「唉一早叫你哋唔好放rb」
「唉又送頭」
「唉一早話咗重狗，仲放rb」

呢啲放負撚全部一律當五毛看待
全部Block9哂

五毛，拉

拉

屌你啊，移民撚，你咪又係食人血

地下化一定唔好,冇和理非掩護已經好易捉,人地仲要無限資訊同專業訓練,點會鬥得過

宜家仲係上年六月咩？你連埋身都未埋到佢就射9你

因時制宜

agree

五毛扮手足話block五毛 正宗賊喊捉賊唔使理嗰啲人

Agree，中環一個水樽就追住你嚟射

慢慢block,我又唔係靠開post食飯
只係想點醒d小朋友

淨你識屈人五毛，人地唔識？

你就五毛，書面語做名

一野就試到樓主冷氣軍師，一野就話離開香港，屌你啦，香港永遠係我哋屋企，你dd垃圾不配做黃絲

呢個濕鳩post ,拉啦

我都分唔到邊d係真人
利申，一個好普通嘅90後
黄，但唔支持送死

嗱今次我撐你啦

你好五毛

當遊行都拉，「唔好遊行啦，送死。」

當玩國際戰線都拉，話勾結外國勢力犯國安法，「唔好國際戰線啦，送死。」

當反對政府都入顛覆國家政權，「唔好反對政府啦，送死。」

係屋企涼冷氣算

點解我會block柒左你

咁都叫一野？
得，你比國安拉唔好怨
仲用常理去理解呢個世界好天真

Block完我又回我，多撚謝

Blocked

donald trump 話向黑警掟汽油彈要重罰，連登仔就特登推人去做，自己做鍵戰

好中

推
真係
細水長流
抗爭到底

咁我又想問下，當支那企硬，關係法又取消，大家諗住點？
齊齊離開香港？定打重光戰？

Show Blocked User - 餸號黃

你未比人拉仲可以用bno去英國
入左差館就完

已封鎖會員 @不了@

各有各做
而家出去set rb係好撚高風險
仲仍有人堅持要做
我地意見就比左 手足要做都無法
你地認為做國際線有用咪做囉
有手足想留係街頭 咪去囉
Mon住手足被捕
加句又送頭啦
有意思咩

屌你老母究竟大家block撚咗餸號黃未 仲以為邊撚個原來前身叫乜鳩大王

Blocked.

勇武想要咩效果先?
流血悲情畫面一早多到瀉
裝修私了大部分純發洩
堵路火魔慢慢變形式主義

勇唔勇武唔係重點,重點係要有目的

原來唔勇武就等於乜都唔做既
又諗住二元分化

收皮啦P牌仔
Remake佢冇死呀柒頭

舊版就算佢死
都為cloud墮爭取左自由
繼承左意志
拯救左世界

係，而家唔知變左乜

行為不完善，但可接受，我支持裝修火魔

G持 淨係打國際線食黃店就夠光復香港 指日可待

Show Blocked User - 餸號黃
Show Blocked User - 兒登恐懼L
一早BLOCKED左，好勤力個個ＰＯＳＴ都有佢地

按情況出牌，而加係和理非成效大Ｄ
國際線，經濟線等等．．．

只係心痛，唔想有人犧牲

叫人走回頭路

五毛技倆

你走就解决問題？

你主張有目的勇武
而樓主講唔好勇武

六四都拉，已經唔知講咩好

有咩高見

我買唔買到俾你，同我嘅point冇關。你總唔可以因為自己做唔到，就降低勇武嘅標準

點醒
你係想點醒人嘅就唔該你去點啲
每次只係識睇直播睇完上網打好嬲嘅人
每次出去cosplay但係tg未到已經走夾唔抖嘅人
每次見住有手足喺正隔離畀狗咬都唔救嘅人
啲人次次出去最叻就係鳩企
真係勇武嗰班個個好打過葉問都無用啦
我同意今時今日打嚟係無用呀
但係唔係因為唔應該打
而係唔夠人上去打
個個最叻就係食花生
諗住革命可以有人幫自己流血

你睇下呢度幾撚多

所有正常人去曬新世界
留返個xianggang比中國人打j

都叫d女人比人強姦唔好反抗
反抗隨時被佢毒打多一輪
不如好好地服務佢

一齊等移民去五眼啦，去呼吸民主自由
點解要同支共爭香港

唔關夠唔夠人事喎
佢走一支槍掃低幾十個
要幾多人先夠

Show Blocked User- 金罐頭
咁多5毛話人5毛

第一句就講左
而家班撚樣痴線到
如果你集到一班人有火魔
佢一定密集式開鎗全滅
畫面夠靚未？

樓主，唔該唔好再用D打擊士氣既術語，大家識判斷，其實出得黎已經明白自己既風險，我亦唔係咩冷氣軍師，再出打擊士氣post 就block，自己起我底，出得黎明白風險，唔洗你教

咁你又唔出去保護佢哋？冷氣智障

香港人就係唔識得搵架撐返嚟打過
之後問一句“點打呀？”

就返塊爛地比佢

人人負擔唔同
重諗住重民勇武
根本太天真
現場咁撚多便衣加防暴
想問句有咩妙計救到手足

垃圾post 拉

依家係咪都畀人話送頭 手足兩個字真係得啖笑

大家唔好再勇武啦
食黃店 唱下歌 鳩叫下 改下啲國歌歌詞 六月四去下維園聚一聚咪算囉
開開心心佛系光復輕鬆無壓力

所以哩刻要做嘅係讀書學技能

碌哂落山

老實講, 垃圾唔係因為樓主開的題唔好
而係根本無人理性討論
一個話你5毛, 另一個屌人失敗主義但又無Argument
咁樣即係無野討論啦

睇live嘅點會明
早啲收皮做返和理非算啦
唔好信咩報仇啦

試著說
手足係適當場合先好變裝做勇武
無掩護高風險既情況下變裝做和理非

不要說
唔好再叫人勇武
唔好再為個仆街政府犧牲

啱啱先覆完張高達圖
果然冇架撐真係唔識去搵

咁點揾先？
唔通真係火魔對槍咩

和理非咪又係照拉依家

佢自己話人地叫細路出去，咁佢自己又唔出去保護細路？

乜勇武得細路可以做？大人唔撚做得？

要安全個個匿撚哂係屋企唔抗爭咪最安全囉，抗爭左成年都唔撚知點撚樣先安全？係人多呀！人少你做乜撚都危險架喇！

話危險叫人唔好出自己又唔撚出去保護人，呢啲係乜？冷氣智障囉

仲討論？成年經驗一啲自省能力都無都無討論價值啦，同個白痴點討論？哂時間

無人叫你心口掛個勇字死出去㗎嘛
唔夠人唔識搵人
唔夠架撐唔識搵架撐

不過香港人
個個都諗住有其他人可以幫自己流血
我都覺得自己講緊廢話

冷氣軍師開post叫人衝64又唔見你屌？依家屌人食花生？你玩鳩哂啦

係啊，叫美軍黎啊笨

拉！

protest from home

冷氣軍師黎，洗咁認真覆佢？

咪同叫人地下化一樣
成日諗住有人做
屌其實香港無勇武派架啦
要有就自己做

啱呀
叫其他人幫香港人流血就最好

block你呀on9

睇撚到眼火爆

試下轉一轉

再開多次［行動］［每日返工和你播］麻煩唔好怕醜，將抗爭融入生活

煽動人唔好出去 自己坐差官

你係Mon post狗 blocked

我好撚驚呀，哥仔

大家都係手足
其實都唔使再分和理非定勇武
但係你係唔適當既場合變裝左做勇武
比狗咬中之後會難搞好多
要諗下邊d場合需要變裝做和理非囉

無錯。平時要保留實力，日後有重要時刻先同佢死過

冷氣教出去既手足，笑燃左，你地班pk一早全民罷工，全民積極參與所有活動，就冇咁多犧牲，我吊你老母，用一句唔好再昆D細路仔出去，出去抗爭係我地呢代人既思想， 你嘅意思係我地比人呃?吊你老母一句抹殺我哋嘅努力

冷氣軍師開post叫人衝64又唔見你屌？依家屌人勇武

成日諗住有人做
真係重點嚟

射左未？

呢方面真係諗唔到住
但我知道佢企得咁硬
我地靠自己係打唔贏
所以無謂而家犧牲

真係睇撚到眼火爆

而家有一百幾十個火魔咩

其實未到極限

係因為香港勇武人數太少

多謝，但我一直只係講事實，可能真係忠言逆耳。

無得唔諗任已經殺到埋身真係要諗㗎喎
你唔走一係做順民一係反抗嘅啫

blocked 散播失敗主義 叫人唔好出去抗爭 歌頌共魔 引戰狗 風向撚 鼓勵黑警射死示威者

你d垃圾唔死無用 單機啦

冇武器幾多人都冇用
不過你都唔會買到

扔水樽最on9 毛都傷唔到班狗

下，反中還反中，勝算咁低點解要硬碰

成日話乜9勇武乜乜柒柒
撚有人做咩依家
根本香港人全部都和理非黎
14年塞路係和理非
19年塞路係勇武
20年遊行就係勇武
21年出街就係勇武
個個都整係識倒退
講真玩條撚咩
早啲一齊等天滅中共算啦

收下皮， 廢老式發言， 昆細路，pk

美國人示威，你會有咩反應？

初頭有啲黃絲怕得罪Trump，選擇失明
亦都有人覺得BlackLiveMatter係偷野嘅民眾
到依家示威得到廣泛報導，分得清暴徒同示威者，大家都係最多係FB Twitter比個like，口交部繼續口交

要外國人身體力行，真係好難.......

我真係愈來愈睇唔清香港個未來

仲要個時唔係扔 係唔小心跌個樽咋
已經比佢地射
講真仲埋到身咩

你想硬碰唔會stop你
如果你咁勁，你咪試下埋伏高官囉
但你未埋身可能就比警犬拉左

唔通叫春真係可以叫到香港獨立？
每日retweet就會有美軍嚟香港？
只係識打唔會有用
只係識上網叫春都唔會有用㗎

點解覺得勇武係人叫先勇武？

勇武嘅無思考過先選擇勇武？

接受現實啦
英美寧願收香港人都唔想出兵

手足識判斷 完

當然有
不過好多未成年可能都未識獨立思考

Lmbc

Bc定bin c
我真係唔想美軍會打9中國

多人點都會有個優勢係度

當人人都敢打狗，人人麻6包4袋，搞6全4家，火8燒9狗6宿4
我就唔信佢地唔放工
唔一定要面對面， 始終人地有槍
但可以智取，佢在明你在暗

btw勇武風險太大，D人唔敢入門，要諗下點叫人轉型

咁如果係想走嘅就唔使再出嚟啦
乜鳩活動都係嘥氣嘅啫
搞集資幫班𡃁仔一齊移民算啦

係事實，但各有各想法，唔好控制人

講真 中共如果不惜一切都收翻香港
我相信最後香港都係會收皮
但我地攬炒既目的就係要佢地有最高成本去贏我地

你藍絲黎？未成年唔識獨立思考？

一句講晒，要勇武嘅你點叫唔好，佢都會勇武

唔勇武嘅，黑警碌鳩塞到入口都唔會咬落去，照含

On99 下下靠人地 自己乜都唔郁

勇武從來都係自發 唔係有人叫先有 香港大家都有份

照含
我鍾意你呢句
比喻得好貼切

唔好再叫人龜縮

叫人出去不對等武力下被打被殺被拉被告，諗唔到點解有人聽依啲五毛9up

不過老實講，繼續零星有街頭運動係可以remind返世界，香港人未放棄

你又屈毛阿 仆街死啦

同意請拉po

唔好咬黑警碌鳩，送頭嫁

諗到咁灰

手足做咩會完全尊重
但真係唔洗再鼓吹勇武

If we burn u burn with us既前題係我地burn

講到唔勇武唔會俾人射死咁

係囉 如果夠人就得 點解要整武器

邊到搵咁勁
火魔掉地不如唔好掉

連登最鳩多係乜？咪軍師囉

同意

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

你喺度問
就算真係有人有門路都唔識得點答你啦
啲新技安呀number呀
佢哋又唔通用煉金術變出嚟咩

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

勇武上連登真係會心鳩淡比人割撚到閪咁
好快又去返雨傘 衝就係鬼

你我就真係block左啦

祝你死全家先啦

又有五毛 祝你死全家

咁暗殺咩

簡單講未佢地屈 白拉 就唔抵

依家係美中打嘅時候
香港要見人多唔見火

唔好果頭要人撐轉頭勇武火魔
最好有人玩火魔即刻捉即露樣

非義士同黑警 無人敢放火
義士停勇武玩火魔嘅一定係鬼

唔係唔好勇武，而係唔好做無傷害既勇武

set rb, 清就幾分鐘，有乜意義？

好多人講地下化，地下化做d乜先？
地下化做既野又有幾多人接受到？幾多人有革命意識？

現階段 舊時既勇武真係冇乜必要再做

agger

餸號黃 is blocked

on9

無撚錯
依家已經唔係最初頭要突顯制度腐敗既階段

我支持你
今時今日做roadblock 成效=0
火魔燒死一隻狗仲有支那幾百萬隻狗排緊隊

你地唔勇武點有靚畫面
冇靚畫面就冇得移民
所以唔好放棄勇武thx

樓主係講唔好”叫”人勇武
因為勇武有好多衡量
應該自己為自己做決定
唔應該係情緒同跟大隊

習大表示認同樓主
林奠都係

要屈我5毛，隨便。

我唔建議無意義既勇武
但我認為香港人一定要有勇武先有出路

唔勇武點光復香港呀
要成立香港國
繼續前線抗爭
送頭為靚畫面嫁

我地要攬炒完支那先
既然揀得攬炒
香港呢個地方已經冇價值
我哋要最低成本拖死支那

講就好聽 燒得著支那先得架
同埋burn咩？ burn 年輕人條命？

我覺得而家仲叫人衝果d好大機會係狗

次次叫人唔好送頭 次次都有人送 阻唔到

停勇武
全世界已經睇住

徒手拆高達你係唔係未見過？

岩!
國安法下,班閪狗再冇顧忌,只會更加亂開槍,更亂拉人

連登仔真得意

1年前邊個唔叫人勇武邊個就左膠，以前已經好多人講點勇武都打唔贏軍隊，但連登仔無回應過一味淨係屌左膠搞散運動呀階段性勝利呀大台呀

然後而家叫人唔好勇武嗰啲都唔知有無勇武過

去到樽頸還去到樽頸
咪再叫人咩勇武地下化啦
呢幾個月幾多單地下化睇cctv上門咬？？
有車用埋假牌都唔掂，打又打唔甩
仲衰過集會個陣比狗鳩拉告暴動個班

agree
反抗就講得口響響
但係理性啲諗吓都知
冇外國介入根本冇可能打得贏
唔係點解要攬炒
邊度有香港人邊度就係香港
唔值得犧牲咁多去守一幅死地
至少現階段我會覺得
全球登報比你放一百枝火魔重要得多

呢家先講 呢家先有人正皮
真係食撚屎

鄭立

認同樓主，形式格局已經改變，Be water

心水清
講真咩警暴畫面
更荒謬既我地都已經有
唔洗再執着呢樣野
反而係要對外文宣方面keep住熱度

好勤力喎五毛
周圍都見到你

班窮西移唔到點算

戇鳩標題，拉
明白你意思，但唔係用呢個標題

應該係
唔好盲目叫人勇武 或者類似意思

勇武係心態，一定要有。

香港人,和勇又好 已跨過一個重大嘅關口 達成歷史任務,向世界揭露中共邪惡真面目，喺時代巨輪埋下種子,目前無能力推到重來 螳臂擋車，但可以一直喺旁邊灌溉,總有一日會發芽 開創新時代

咁唔止我，有好多人都屈佢，你不如睇清楚先

黑警死全家
mon po狗死全家

兄弟爬山 各自分化

開槍屌你藍絲口吻黎喎

勇武唔使人叫，完全係自願為香港付出，
勇武派亦唔會根據連仔辦事，各有各做，各自努力。

Pish
而家係咁浪漫化勇武抗爭只係會推一班衝動嘅手足去死

適當時用適當方式抗爭 仲記唔記得be water

抗爭唔係得直不甩一條路可以行 香港人勝在智商高

點解要硬碰硬

每次打就都少咗堆手足 黑警就一個都無少到

勇武行動唔可以無 但唔係每次出都要食下彈比狗咬先叫做咗嘢

當有更適合嘅方式可以用 同時能夠減低自己人損失

就應該改變形式

點解咁多人亂用兄弟爬山 上年6月訓咗好耐？

真 唔會有大人做
得班後生上去

班後生多數都失業，學生，無負擔，稅都無交過，食父母

Hi 藍狗 你露底了

收到 下次你搞、或者有你首肯既理性行動記得call我 即係果啲0風險呀0被捕機會果啲呢 我諗唔到邊個 所以為免太浪漫 我都係等巴打發號施令先出lu

乜你講野咁藍狗既呢可
被告既有飛機師、有消防員、有救護、有公務員
你咁都可以標纖人地失業、學生、無負擔、稅都無交過、食父 你仆街死算啦藍狗

祝你祖宗十八代即死啦柒頭

打幾隻字就死？

等part2死多次

咩邏輯？我覺得街頭抗爭無以前咁有成效，就要我帶頭搞行動？
行動抗爭係而家呢個時期無咗意義
點解唔因時制宜去改變一下模式先呢
講咗好耐嘅文宣 Twitter戰線 甚至係一齊討論/整理抗爭思想論述 一齊去討論一下抗爭應該要點行落去都得

革命係要犧牲 無可能一直零風險
但犧牲得嚟要有意義 有成效先係㗎嘛

而家街頭抗爭已經發展到要人一味出咗去先 為出而出 然後出咗嚟又係到企/唔知做咩 跟住去到最後就比狗咬拎紅牌
個紅牌拎都拎得唔值啦

我唔知你講咁多做乜啦 我係費是比你話衝動、又點浪漫姐
總之我就跟你頭 你話邊個有成效既 咪出囉
你冇話有成效既 我咪唔出囉
因為我GET唔到你邏輯呀 我分唔到幾時衝動、幾時浪漫、幾時又應該衝呀
跟你就最好架喇 你IQ 160架嘛 你軍師黎架嘛
我以後睇你頭去揀行動 就實冇死喇 記得PM ME, THX

On9仔，反中唔等於覺得美軍會救我地

人地分析覺得而家勇武抗爭帶唔到效益，只會無價值拎紅牌
咁你反對嘅咪講下自己點諗囉，你覺得要繼續勇武方式咪講下點解囉
覆咗2段一個point都無
淨係話咩唔識分咩係衝動咩係浪漫
喺場抗爭入面個個都要思考㗎啦
自己諗過覺得做咩成效大啲咪做邊樣囉
諗過覺得邊樣唔做住會好啲 擔心手足想叫佢地唔好做
咁又叫軍師㗎啦？
你諗過覺得要繼續勇武嘅話 你都可以講你嘅point出嚟叫其他人一齊勇武㗎
上年啲手足都係咁樣叫人全民勇武㗎啦
唔洗喺到單單打打喎

仲有 無人話有仼何一個活動可以0風險0被捕
係人都知今時今日貼連儂都會比人打啦
而家係想減到損失最低同時效益較大呀

唔洗疾9人軍師iq160 佢無高高在上教過人做嘢
似係你接受唔到相反意見多啲

你up乜鳩野？我真心跟軍事 避免墮入浪漫圈套又唔比？ 你好好笑喎都